[突發] Pompeo又準備講嘢 (今次係0500)

晚晚都追，真係唔使訓
Secretary Pompeo Delivers Remarks to the Family Leadership Summit in Iowa - 5 p.m.

Secretary Michael R. Pompeo delivers a speech on "My Faith, My Work, My Country" at the Family Leadership Summit, in Des Moines, Iowa.

lm

正宗美劇，晚晚追

應該唔關香港事

佢唔攰咩？

yep,
講明 "My Faith, My Work, My Country"

正路唔關，但感覺 "the Family Leadership Summit" 好伏

唔覺得會關香港事

美國時間係下午嚟喎

當我們睡覺時，美國人正在辛勤地工作

鐘意Pompeo既聽下
不過應該唔會係大事

Family Leadership Summit

唔關事下話

又黎
多數都係廢

美國人好勤力
先有今日咁強大

仲有班西人好鐘意凌晨先踢波

family leadership有咩好理

瞓醒睇消息